法國好多話del post嘅巴打起底都係冇特別料，懷疑有五毛猛嗌del post散播恐懼

人地有頭有面都算
玩連登都玩到咁驚仲使出黎行？
我高危賬都未驚過
連登仔唔好咁淆底衰俾人睇

連囝救救我

建議連仔將佢地啲post連同ac一齊del

真 驚撚咩

真
邊個嗌del post del 埋acct
清下恐懼撚

推

垃圾有樣睇架嘛

一黎驚閪咩
二黎要有事，都唔會因為del左post變冇事

要屈你既，鹽都可以話係白粉
覺得有得避？

五毛同垃圾一唱一和

我好驚呀
連囝救救我

是日風向

1. 散播恐懼
2. 分化黃圈

咪係囉
死咪死
俾啲志氣
佢想你死唔通del左post就冇事咩
留返尊嚴好過

一心愛國

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .lih.kg/fyDErT分化
2 .lih.kg/fxtKzT玩膠
3 .lih.kg/fxnxcT玩膠
4 .lih.kg/fxifnT玩膠
5 .lih.kg/fxidMT玩膠

仲指意admin會ban?

我係第一個係連登叫大家佔領機場都未嗌del po

根本就係五毛做野

連登早已被滲透
ddos都慳番

笑撚死
BTW 我屌你晒你班共匪老母呀

我都寫左左post叫共產黨下台唔怕國安法
一日一post時間到就會推出來
我等左共產黨拉我好耐
怕閪
你話暴力，甚至燒匪旗就話激啫
網上叫口號都拉
有種咪拉囉

唔知點解，有種感覺等左呢條法例好耐
我只係一個好普通既人，普通打工仔
努力生活努力工作努力讀書
對得住天地良心，從來唔做壞事
但我好想推翻中国共產黨
同意共產黨解體建立孫中山民主中國（但係唔會學支聯會咁主動做因為我唔係支那人）
亦認為香港應該獨立
如果係勇武比人拉對方可以死撐暴動
但如果只係出言表示想共產黨下台都拉
而且係拉非政治人物
咁樣做法係完全同支那一樣
但，我唔怕，亦唔會滅聲

又end game? 未完呀

希望有
#共產黨下台challenge
睇下佢拉得幾多人
我完全唔驚

做乜呢個post 冇2毛既

支那五毛風向好易估

咁撚驚 一齊del先解決到

傻閪五毛

帶風向就擺到明啦，不過都可能係玩膠啫

根本就係五毛自編自導自演

一睇就睇得出

Lm

冇錯 咁驚 del埋ac咪永遠唔洗驚

Push

一定係啦
連登仔點會驚
驚就唔會講啦當初

玩野不嬲佔多，依度都係

明顯啦

Hi

“連登”係香港言論既最後一條防線，但好多連登仔開始陸續del post，即係代表咩？

我都覺，有心做你，點都入到你。

支持阿

一於咁做

支持admin噉做

五毛死全家！